★大摩去年賺105億美元增23% 史上最佳

摩根士丹利(Morgan Stanley)公布，去年全年股東應佔盈利105億美元，按年增長23.36%，為史上最佳年度業績。

rich又贏

2008股災前都係咁
投行賣次按賺到笑

連登仔是但搵個都100%啦